$25000預算list 想問下有冇問題

求屌醒

主要打機用
有時用下Adobe AE PS PR LR

咁多硬碟行raid?

ti呢

冇$

兩萬五都要行2080

其他地方唔想慳

主要打機用但其他地方唔想慳 就係慳張DISPLAY CARD

咁都想部機耐用啲

Yes
Raid1

RAM轉番2x16 另外成張LIST搵珍寶/其他地方至小慳千幾

唔該曬大佬

segate 4隻hdd 轉toshiba 8tb dm牌爆炸機率好高
ram好似係amd 版黎 隊落intel 無用武之地,想壓$可以去 newegg/ jumbo買16x2 cl19 ,3600mhz都平好春多

G.SKILL TridentZ RGB Series 32GB (4 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3600 (PC4 28800) Intel Z170 / Z270 / Z370 / X299 Desktop Memory Model F4-3600C17Q-32GTZR

Cl 17 2900包運

G.SKILL TridentZ RGB Series 32GB (4 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3600 (PC4 28800) Desktop Memory Model F4-3600C19Q-32GTZRB

Cl19 2300 免運

G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3600 (PC4 28800) Desktop Memory Model F4-3600C19D-16GTZRB

Cl19 1100 免運

岩岩望到飛馬vengeance rgb 3000CL16 32GB 1770

買夠64都平過你本身32

笑撚死，幾乎所有件都Overkill，特別係機箱同火牛加埋難熱個價錢等於你張顯卡。你將錢用落最冇用嘅位，喺最影響打機嘅效能嘅顯卡度慳錢。你要咁做問黎托7？

人地10000左右嘅List應該使用體驗冇分別，性能都幾乎完全一樣。你真係天材！

你知個箱唔夠4個HDD Bay嫁可?

打機最影響就係顯示卡 話主要打機但去cut顯示卡budget